想問下巴絲如果見到女人著褲無拉褲鏈應該點做好

話說我平時都好好人
見到有人背囊或者褲鏈無拉好
就不嬲會出聲提人嘅

但頭先搭地鐵個時
發現有個女仔著牛仔褲
無拉褲鏈

我提示佢會唔會變性騷擾?
唔講又唔安樂
講又驚俾人話痴漢變態佬
到底應該點做好？

唔好難為人啦人地
肥到拉唔到?

唔係呀 幾靚女
男人拎嚟屙尿個位個條拉鏈呀屌

Your zip is undone
好似係

幫佢拉

如果你係鬼佬，提=細心有風度，可惜你唔係

提都唔敢提仲拉

圖呢？

btw 女裝牛仔褲條拉鏈到底有乜用

yes 我肥柒毒

直接幫佢拉，拉埋天窗

唔通佢地係個度屙尿呀

塞條丁入去

真係好撚淫
到底係咪成日都無拉到
痴線

如果佢身邊有女仔fd就同佢個fd講，無就算

唔拉開佢點著/除

做乜啫你

唔好開口講
打落notes遞畀佢睇

唔好提
試見到條女條裙攝起一邊
提完佢話係條裙design黎

高招喎屌
下次會記住
已經落咗車

咁咪好撚尷尬

因為有啲牛仔褲係高腰
而牛仔褲本來冇乜彈性
如果冇拉鏈會拉唔到條褲上去
利申：9up

的確可以告你性騷擾

除自己褲鍊 然後好明顯咁扮發現未拉褲鍊 等佢自己check返自己

係佢面前係咁chok自己條褲鏈
比d暗示佢

佢坐係位
我企前面喎
咁咪即係俾碌鳩佢含

屌你老母

我有次都試過見到人冇拉褲鏈 如果岀聲講既話就會比其他人聽到反而會望住佢 佢會仲柒 所以我用電話開note打字然後show比佢睇 佢即刻拉反然後講左聲唔該 一啲尷尬既感覺都冇

如果你身邊有女性朋友 叫個朋友同佢講
如果無 搵身邊一個後生啲既女仔 叫個女仔提事主
唔好叫啲阿嬸啊 佢地會好撚大聲話你變態佬

拉開先除到褲

毒撚哪有女性朋友

不過借機會可以同陌生女仔傾計都幾好

可能我太蠢 個時諗唔到可以用電話

望住佢同佢講
Please mind the gap
Dododododoooooo....

依招好有用㗎

依家好過意唔去無提佢
希望佢返到屋企之前
都無其他人睇到

真心有用 前面加句 唔好意思 我係條女都扯扯地

夠靚仔嘅試下擰轉幫佢遮一遮

巴打有心提都好好了

著果時可以鬆D入
利申：男 平時會先拉底左再著 著完再拉番

我都試過呢個情況
同個女仔fd飲飲下茶見佢冇拉褲鏈
又唔好意思當住一大班fd同佢講
但又唔想佢走光比人睇洩曬
最後whatsapp提佢
利申 已變成ex

大聲咁嗌 你冇拉褲鏈呀！！！！ is ok

溝到佢同你睇過佢無拉褲子鏈有無關係
這些機會

無用啦
今晚可能會蘿蘿亂瞓唔著

加埋小姐會有禮貌啲

一定俾人打999報警

please mind the gap

應該就冇
不過依家睇黎 原來嗰陣已經鐘意咗佢
想霸住佢 唔想佢比人睇洩 少少都唔得
可惜一齊好短時間就分咗手
仲要有d不歡而散